RTHK影住林奠屋企

咁多人遲到

例遲

😂😂😂

要林鄭孤單咁等d遲到既人

因為林奠自己都例遲